IPHONE XS Max用家心得

多唔多巴打絲打買左，用左第三日覺得好正，打機睇電影影相一流
利申: X轉XS MAX

same

係幾好用

唯一唔好既係
訓係床到 多數解唔到鎖

一出就即刻買 暫時黎講都冇乜野好彈
但係自從用雙卡 唔知做乜野
上網好似成日斷下斷下
要等一陣先得 我諗佢雙卡換訊號個到有仲係D bug

再睇返Xr個垃圾mon

有無覺得單手用既時候好辛苦？

XR 真係狗也不___

還可以啦，反而依家覺得5.8太細

去旅行先正，唔洗驚換卡果時唔見左另一張

但要讚嘅係Face ID平放喺枱面都解到鎖

加多個訓係床嘅樣得唔得？

有冇絲覺得太大？ 真係唔可以單手用？

X轉XS MAX
大mon真是返唔到轉頭
之前7 plus轉 X, mon細好唔慣
出xs max後即換成個人開心曬

出左部俾老母， 最難教係關機

因為要同時按2個制

孝子

我覺得佢個單手模式既user friendly。

幾好用 睇片打機一流

前排聯通有平，狗衝左部

一出即買
打機真係好爽

宜家邊度有靚價?

有冇人有時用用下會自己熄左機😂係咪要攞去換翻新機？

應該係有問題